Unexpected Kernel Mode Trap 一問

我見網上Solution都係係user 畫面有呢個error message
而家部機係咁reboot 都login 唔到
求救

可以點fix 呀ching 我已經冇update任何software

HI 樓主左上角好型